就黎笑死我 咁多人翻黎撿垃圾

問下垃圾有無去過機場

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推 一起笑班清潔狗

推 一齊笑

清潔狗